hsi趺果5000點已經咁多人出事 連登仔仲話想洗牌

所以好想睇下2019年會係點

應該2018-2020係最難捱時期

有咩人出事啊？

吓
先係開始衰

衰到唔見底

00後未見識過當年幾多人燒炭跳樓

當年97+sars d人以為香港會玩完

洗完牌生活仲衰咗又唔提。

咩有人出事，跳樓果堆唔係豬就係狗wor

咁多人出事關我咩事
唔係我出事咪得

支持繼續洗牌

笑死
跌市唔識買熊咩
根本升跌都會賺

有冇咁誇張呀

未見過世面

澳門賭檔

Lihkg仔：你開細，我唔識買細咩

邊會有人輸錢、除非儍的

00後

識玩

賭局必勝法